
                      Con una historia sencilla la directora consigue con un grupo de actores no profesional crear un tono entrañable y profundo para convertirse finalmente en un grito formidable a favor del ansia personal de libertad y en contra de la represión adornada de falsa tradición . Una tradición que encuentra en los ambientes rurales las condiciones ideales para desarrollarse con la rebeldía como única salida. Una cinta recomendable que retrata magistralmente la finalización traumática de la infancia mientras contagia fuerza y coraje en unos momentos que lo necesitamos más que nunca. (7/10)
        
            